爆小姓奴單野D人可唔可以整個info graphic

一禁入去D post就幾千字, 點撚睇啊老友

唔可以

同求